129磅算肥定瘦?

試過最重178磅,仲洗唔洗減落去?
177cm

增高重要d

我高你小小⋯136磅都覺得仲要增肥喎
之前好長時間都係123-5磅

標準身型 180有50kg以上叫肥

系

系你老母

咪玩 就算60kg都係岩岩好標準
50kg直頭係骨柴

駁吾到

瘦

正常人得100磅 快撚d減啦

我70磅都覺得肥，快撚d減啦

磅數，bmi只可以做參考，肥同瘦係要睇脂肪比例

大肥仔

我以前小學80kg，依家唔洗減自然瘦都係60kg仲有6舊腹肌

180 50係肥 你去非洲啦不如

真心 肥

清，你睇下醫生好喎